【香港女權婦團繼續無聲氣】【印度女權】第3名婦女闖入神廟 警方密切監視防爆新衝突

第3名婦女闖入神廟 警方密切監視防爆新衝突

印度喀拉拉特邦近日先後有2名婦女違反禁令闖入神廟，觸發連串暴力示威衝突，甚至釀成死傷。當地警方周五（4日）表示，周四（3日）晚有第3名婦女闖入神廟，但至今市面未有新衝突，當局將密切監視局面，至今拘捕逾750人。

警官烏帕迪耶（Balram Upadhyay）表示：「一名47歲的斯里蘭卡籍女子，以信徒身份進入沙巴瑞瑪拉廟（Sabarimala Temple）。我們注意到事件並一直在旁待命，至今神廟附近情況大致平靜。」

近日的活動與沙巴瑞瑪拉廟禁止生理期婦女入廟有關。該著名印度教神廟向來禁止10至50歲的婦女出入，印度最高法院雖於去年9月推翻該條禁例，惟仍有男信徒攻擊女信徒。最近的事件發生於數日前，一群男信徒試圖阻止2名來經女子進入神廟。

香港女權，人影都無隻。
低能105呢？我等你入嚟

印度女人原來唔係女人，無女人應有權力。
香港女權扮睇唔到，屁都唔放一個，唔關我事，無聲援。

香港女權婦團 = 虛偽、人盡可夫、不知所謂嘅仆街

無著數點解要出聲 班印度婆wfc la 幫左佢又冇光環 又冇錢 又麻煩 仲可能比印度仔搞 都係留番香港烚下d左膠 放上網公審下算啦

香港女權婦團 = 有著數先會出現